梁振英: 流浪地球上映未?

吳京

留言班人智商係咪有問題？

啲人叫佢返大陸睇

三體幾時上？吹左咁多年

睇唔明

形容緊你

唔經大腦

返大灣區睇啦

吳京大腦

香港人對內地戲有偏見？奇怪，每日百五蝗都廿年，應該多咗好多愛共腥港人，點解仲係少人睇？唔通支那人移咗黎香港就即刻唔愛共產黨？

個Happie Lam仲要話唔好walk in
689之前一個月30幾萬人工
包場睇都得呀

吳京交完稅啦

潛台詞：見該戲飛寫乜？

???

自慰片香港淫審處唔批

想問下689第二個留言???係做乜鳩

條友on9

講廣東話根本無可能唔明
除非有人母語係普通話

689

大陸仔

套野改到九唔撚搭八

呢套戲如果香港上映,我好肯定一定係全年片房新低既戲

人地有五千萬 成個場買起都得

???
689好撚寸

應該同上次《戰狼2》香港票房差唔多
基本上想睇嘅人都會去深圳睇
唔想睇嘅人
就算香港上畫都會無視

首先香港發行排行一定好差

根本拍唔出

中國啲五毛特效拍出嚟都唔好睇啦

你母語唔係廣東話？

咁都係做生意啫
中國電影嚮香港平均票房都係低
淨係睇返香港前25名華語電影票房排行
以港產片居多
合拍片次之
偶爾有臺灣片
但一部純中國片都無
俾你係發行都識做啦

除非有香港明星擔正

長城咁

一但第一個weekend 反應差

排片就會狂cut場

句野自己打落去印出嚟㗎

乾燒伊麵食左未？

《長城》其實香港票房都一般
印象中好似九百幾萬
以呢個卡士嚟講直情係差
《流浪地球》主演係吳京
吳京嚮香港有幾多叫座力大家心照

如果搵宇宙最強主演就可能會得嘅

而家得吳孟達做配角

好難講
甄子丹上年部《大師兄》都收得麻麻
叫好唔叫座（佢大部份戲我都有入場睇，唯獨呢套我無）
唔知咩原因
我就因為王晶先唔睇
但由《追龍》香港票房咁好嚟睇
相信唔關王唔王晶事
甄子丹啲吸錢力都係一時時
如果唔演葉問
要夾劉德華嗰種大星先引到香港人入場

果時范水冰套臭閪支那飛機片空天獵係香港票房

有咩問題

你以為真係梁振英本人？

三體我諗如果荷里活唔拍
中國要拍過多廿年先講啦

不過如果荷里活肯拍又真係正
起碼可以當三部曲咁出

唔好話特技
剩係三體其中既外星人理論，都幾難用影像表達出
拍得差少少觀眾一定睇到一頭霧水，最後劣評如潮
唔拍好過拍

藍tick wo

呢句真

王晶導既我一定唔會入去睇
垃圾係到玩環保劇本。
同埋填海華既戲係垃圾既指標，我諗都唔會點引到香港人入場

小說好睇

咁劉華始終積落一大班Fans
票房差極有限
上次《拆彈專家》都收二千幾萬

梁振英黑人問號

吳京同吳剛師傅係咪有親戚關係，越睇越似樣

交咗稅未？

AC藍剔姐 用個個唔一定本人啦
想知邊個login緊梁振英ac？
留言「想知」小編inbox話答案比你聽

又係飛機大片，正

返支那睇啦

自爆大陸仔

689呢家都幾撚得閒

套戲唔係嗰回事

睇左一陣，見到強國人自high 懶勁咁真係想嘔，然後頂唔順撳stop 算了

套戲悶到仆街
情節唔緊湊
一啲緊張氣氛都無

Facebook ，點解佢地要用fb

而家先明，抵屌

係，但就咁好快睇左次，無讀出黎

而家先明，抵屌

自膠

麻煩你巴打